思覺老師死左未

考古

健康來，財富來，健康財富滾滾來

去信和打鳩佢

啋過你把閪口，佢上兩個禮拜先比左個藍圖政府起屋

利申 思覺老師忠實fans. 打尻我丫 黎信和打尻我丫

佢簡直係第一代嘅 YouTuber

sorry，應該話佢拍片嘅時候連 YouTube 都未出現